有無人睇開泰國BL劇(145) PoddKhao

奶巾墮扁Nee！
歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文
但直播討論期間唔使加密，敬請留意

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語表

常見問題
i）有乜推介?

火辣熱播中

1) 我都係Tee喎 逢星期五晚10:30直播討論

2) Friend Zone 2 逢星期五晚11:10直播討論 推Singto BL線

3) PangWave the series 逢星期日晚9:30直播討論
直播post： 【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論

4) My Gear and Your Gown 逢星期一晚播放

5) Oxygen 逢星期六晚播放

6) Love By Chance 2 逢星期三晚播放

2020/2021 Upcoming

1) I told Sunset about you (BKPP the series) 10月22號首播 Nadao首部BL劇

2) TharnType 2 11月6號首播

3) Thonhon Chonlathee 11月13號首播

4) Manner of Death 11月首播

5) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

6) The Miracle of Teddy Bear 今年內首播 三台首部BL劇

7) My Bromance 2 12月9號首播

8) Between Us 21年首播

9) Lovely Writer 21年首播

經典

1) 2gether / Still 2gether

2) Theory of Love 愛情理論

3) Sotus / Sotus S 一年生 (season 1,2)

4) Dark Blue Kiss 深藍之吻

5) He's Coming To Me 清明時節愛上我

6) TharnType 真愛墨菲定律

7) Until We Meet Again 待到重逢時

8) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

9) Love By Chance 不期而愛

10) Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

11) Together With Me 醉後愛上你 (season 1,2)

其他：
1) 3 Will Be Free

2) The Shipper

泰國非BL劇入門推介
(The Gifted / Nadao Bangkok劇集)

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇正版?
Youtube 官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

關於GMMTV
三大置頂圖

cr. P’仙草熱鮮奶

@P’ 91x93
見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到
呢個係最新介紹佢旗下既artists, 排名應該分先後

三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

MAMAOK 港字宣傳易

Update下港字字幕嘅新鮮事
雖然好努力叫大家簽聯署，但Youtube都係take down咗community subtitles，所以我哋都不斷搵新方法，等大家更輕鬆咁睇到港字！而家新網站已經ready，大家快啲去試吓玩啦！

1) Theory of Love Ep6 出咗鳥！

2) The Gifted Graduation Ep3

3) 我都係Tee喎 Ep2 都喺新西上咗架啦

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組
IG/ kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk
Email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

竟然係公海見到呢個po
LM sin

夠鐘講侵語

侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵
侵侵侵侵, 侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵
侵侵侵 侵侵侵侵

Thonhon Chonlathee
11月13號開始 逢星期五晚10半 本post直播討論

9半TGG直播 （如果無engsub請屌爆支mm）
Gifted班課室隨意門
【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(3)

睇完之後我都變態咁笑

上一個post仲講佢掛住香港
今次我完全聽得明佢講咩

係尋日去完cafe嘅感想

1. 哇 真係好多人呀～
2. D deco靚到呢～ 整嘅巴絲真係好登仔呀
無論係啲卡仔 定係啲相 刀揀得好有心機
Gang mak~~~~
3. 好開心見到呀金同kaphrao
4. 泰劇圈原來好大大大大大&好多人

總之就好Dee jai~
再一次好多謝搞手們
你哋嘅付出 大家刀有目共睹嫁
真係好成功
希望會陸續有嚟呀

係呀

無酸臭味啵 ～

咁唔是我了

陣姐妹花騷味好濃

係架咩
我分唔到

點只J
娶都OK

呢到可以玩I AM 跛

小妹+5刀o啦 >_<

你的樣子如何

不不

好在小妹講粗口會打冷震
但係我隔離D女女就真係不得了

你準備好你個OPEN RELATIONSHIP爆房專用 姑婆屋未

好似有年既紅白
係渣住架車衝入去
再剃光頭

你係絲？

唔係

唔搞呢D啦
得閒包左鴨仔玩下咪算

見到巾巾咁樣覆膠腸我大聲笑咗出嚟

懷疑人生咗下明明記得劍巴形容過p腸係仔嚟

1001請到
有無人睇開泰國BL劇(146) BKPP

裝番咪得囉

出過啦

最尾F幫E急救個下
E個下叫聲真係不得了

呢個我冇玩過
但係應該唔會太驚啦

諗住播DBK嚟安慰下自己但ep1見唔到deleted scene
有冇p有買boxset可以講下喺邊

Dark Blue Kiss 1st anniversary 臨時置頂

本post日經 爭產主題曲

TayNew主題曲 無法定義

小弟唔阻止大家ship SunMork 但我係堅定ship仆鳩
但夠膽係仆鳩主題講SunMork嘅P'都幾夠薑

1001請到
有無人睇開泰國BL劇(146) BKPP

來
我準備收負評
SunMork萬歲

順便幫燈掣bbs宣傳下 其實DBK都有港字
暫時做到ep3
大家都知佢哋最近好忙 暫時應該係集中做on檔劇同BW綜藝
OG綜藝就有OG打手嘅
如果有polca願意幫手做港字 可以上個site睇教學自己整字幕

舅父仲出過呢兩張, 又拖Win 手仔, 又挨膊頭

ship PoddKhao同ship SunMork無衝突嘅!
但今日DBK 一周年喎
點都要推下SunMork

新仔lm, 做左一陣CD rom

個名改得好

16/10仲有場live
不過金主係支那Tmall shop

曖昧都好正

MGAYG打手來鳥
正如劍劍上面咁講 今晚7點會有EP5 engsub

新trailer都出鳥 EP6應該開始就係大學篇
我唔會俾人中伏 真心推呢套劇 唔開MGAYG只會係P'你嘅損失

後半部用埋getsnova呢首歌做ost 真係無得頂

支mm同wasabi嘅合作真係唔會令人失望

個樣p完都係賤

好唔小心咁講錯左
應該係殘

一週年用P pete about abouz慶祝下

公司：望Win呀！我講左幾多次。

跛：我咪望左囉 你仲想

公司：成個活動望得個兩次，係咪想廣告商投訴呀？你知唔知合約寫...

跛：得啦得啦得啦 下場show望夠廿次好未呀？都唔知d白痴fans點諗

係呀就係見唔到ep1有kiss scene

holy shit 原來你識講人話

[/quote][/quote]

我係boxset呀 等我睇多次先

話說見到喺cafe有人拎住taynew影完相放返原位之後tay跌咗落嚟 tay特有黑仔體質唔止真人連人形板都有㗎

個眼神 好性感

符合現實

我係餅餅

侵侵

跛：搞gay好噁心 點會咁多人鍾意睇。要日日扮gay佬真係好難頂

你地太多人
分唔到

公司：依份劇本陣間照住黎做

我返學

人地背稿咋

tay係黑仔
你係鉈衰家

傾禮金?

負皮你！！！

鄧學謙好靚仔！！！

好想要！！！！ 同埋條手鍊都勁靚

都係想錫住侵類

岩

有無p 睇咗win 仔個ig story？

梗係要半隻pick 嗰款

大家都拆 super

高潮眼
日日都噴淚

慘得過人類鐘意貼錢買難受

唔好買
佢地咁忙 實冇時間練同採排
所以一定唔好睇

提提各位
DBK嘅pin最底係有新post link

好似仲有個bbrightvc

佢得殘體中文

驚喜就係tu上來做表演嘉賓

如果無變，Live 同時最多2個

冬天啦
短袖幾靚都冇用